[龍勇第三戰] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (88)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

第一次見到勇士打波打得咁辛苦

羅莉癲撚左

手感仔

Curry痴撚線

Curry

curry

廢cur好慘

勇士成隊得curry拎雙位,收得皮啦

吹大咗啦kawhi

Leonard 真係完全run唔到戰街
一拎波就自己控十幾廿秒

手感仔隻手指頂唔頂得順

勇士都幾搞笑
居然傷晒kt kd 2個星
kt傳聞傷得唔輕 下場都憫水

Billups幾型

吹乜撚呀

勇主場士氣好撚勁 壓住速龍

如果輸冠軍攞fmvp ok?

勇夾得好，佢交波都難

又比假希望勇

IBAKA=倒米王

黑撚到

Curry 23 others 25

贏唔贏睇其他人起唔起到q

可愛一樣

幾驚curry傷埋

手感辛苦到
頂到上半場 下半場實俾人屈體能

龍呢幾分鐘係到做緊咩

希望湧今年贏埋大結局 下年星散都無所謂

Game 4 is on Friday. Thompson, assuming he has a productive practice day on Thursday, should be able to play in Game 4 since he’s as tough as they come. It was a surprise to many to see the sharpshooter not play in Game 3, although it looks like it wasn’t up to Klay.

15年吾皇

curry炒ft

又鳩吹

其實睇手感仔射三分都幾過癮
入既話

分波做到呀

俾人打都foul

kt 259 是但一個出番都ok

Which post

又還雞

Lowry咁都走得甩

吹撚完未

個勢係勇士反cup

睇緊啲乜

球證....

球證係咪痴撚線

依幾分鐘睇龍好似睇緊火箭咁 波衫配色又似

BBBBBBBBBBBB

on9 cook自己衝埋去 curry個球仲要入埋

9吹呀而家?

發生緊咩事

鬥西波

cook 球 off foul真係笑左出黎

殺死比賽

我屌佢老味 球證傻鳩左

鳩吹大會

黑哨龍重現江湖

不停吹進攻犯規...

thx lowry and cook

睇緊乜

Wa屌你老母球證亂鳩咁吹

閪波

想問吓劇本係咪湧第三節反cup

屌你 d雞想點

兩邊都鳩吹喎

make up call姐

唔講以為改左例

球證好搶戲

連續吹速龍咁多次犯規

點打呀
吹到冇曬節奏

球證鬥緊邊個吹得最多

痴線

NBA 再唔改革球証呢part 真係只會愈來愈少人睇

亂咁吹搞到場波好難睇

個個play都有雞

球證on9
加速龍班友又keep 住 on9

羅莉癲撚左啊
FMVP

Lowry啲三分

我做球證都得

curry呢下又幾醒

Use which post arr diu

Nba係唔係吹雞都要交數

我覺得未去到唔好睇
但真係睇到R頭

唔知. 呢邊暫時多頁

喂屌咁樣都吹

手感籃球

嘩人肉三文治都要吹

lowry控制下d犯規啦

輸8分 龍頂唔頂到

引入後生新血試下啦
比曬老屎忽

yes所以痴呢邊算

竟然可以輸少過10分

勇士咁撚樣先輸八分

咁都係贏得10分
有kt真係應該勇贏

8分 湧真係執到

好戇鳩

中場休息會整合返邊個post架啦

頂到啦體力贏晒

兩邊都鳩吹

Curry 都算開晒無雙

頭先係嗰邊多頁啲㗎

咁先8分

龍自己打到散左

銀仔俾order做野
你放幾多新血都冇分別

兩面都鳩打

屌 贏得嗰8分

手感半場25分

用返正路標題嗰個

是旦啦

半場勇輸得8分，算打得好

啲call

暫時半場總結

換lowry走 出fvv鳩衝咪好

lowry真係好好笑

真係刷到記錄喎 上半場新高

Lowry同fvv都foul out
Lin就可以出場了

龍foul咗咁多球都仲贏緊

龍如果你好似上場咁
半場後倒水既話就執7左佢

第三節龍如果比人cup就好難追返

半場25分下半場死火就成隊收皮

龍成班都on99，勇識玩

依家係好fair咁2邊一齊鳩吹喎

用呢個算

鳩吹

又好似game2咁拉唔開

啲pick浮游炮咁

咁樣龍都唔2-1 真係死左佢算

勇士冇kd對拓半場輸10分
勇士冇kt kd looney對龍半場又係輸10分

好撚多超級bad call

速龍foul trouble，今場有危險

都要其他4個生性先可以贏，唔係既50分都豬

吹到咁真係好難睇 nba啲球證真係on9

可愛唔識打順景波

手感仔博哂命

瘋狂比人double team

3 節勇coming

感覺同上一場一樣 速龍keep住領先 然後球證插手打亂場波嘅節奏 下半場勇士返超

Marc Gasol Lowry 3 fouls

為咗達到平衡
一隊傷曬主力
一隊吹走曬主力
銀仔又贏

頭先cook果球無進攻犯規手感球三分入硬咁滯
咁樣9吹一來一回就無左6分
唉

Lowry防守好似短路咁

Curry俾人包夾就無得打

唔好好似Game 2 咁3rd quarter 18-0

龍冇了又黎三節湧

係咪兩個球證唔岩鬥氣

衰撚過香港學界球証

唔識分佢傷定點
一拍波就俾green捉路都一兩次

為收視要盡力keep住緊湊
緊係要2邊一齊鳩吹

啲哨西到

仲有Danny Green，難得佢今日咁順

8分
3節勇可以嗎

變撚左warriors 打one man team 咁

龍好難輸

arm arm唔是話黑哨咩

可愛成撚日金身

拓柒勁過閪波龍

14 分？ ？ 大聲d la 幾多話？
10分都冇呀 冇啊

勇贏到fmvp要比咖哩

呢個series打到而家可愛都係打得麻麻，傾下Fmvp比唔比西琴好過啦

難啲 今場勇啲防守垃圾到

好撚難捉摸呢兩隊波

咁輸贏係咪啫係睇邊隊適應到D鬼影變幻雞

睇第三節頭幾分鐘既西波龍

大美人同cj果種夾硬carry

龍成日發波瘟

個球都9吹咩 人地lowry早過你食到位 你個pickset唔切 撞埋去

個球睇慢鏡, 睇住lowry發力撞埋去, 球証企咁盲都可以鳩吹

上場siakam西到仆街

3夾都得啦

你咁講 可愛個and1都係6分
打和啦

無kt無kd我諗好難再有一波流

睇下Kerr中場會唔會有神奇調整

LOWRY一野頂落去喎

護士出絕招先

做咩龍唔比og mccaw出下 想打撚死正選班人咩

西波龍真係冇叫錯

55波啦個球算
吹邊邊都得既

第三者應該破紀錄 20-0 run

fmvp 係Kyle lowry

其實我覺得no call先係最正常

龍一係出lin頭俾curry中出

我睇番呢, 就係cook 慢步路過, lowry發力撞埋去

OG啱啱先好番

頭兩場唔得

仲可以點調整

Fmvp係lowry

U know too much

linsanity再現，拿下總冠軍

依球真係Lowry 一野撞埋去..
華哥都係咁講

呢球真係 LOWRY 埋到去用力撞COOK仔 , 唔吹都算, 仲要吹COOK仔

出30分鐘triple double好過啦

自己換衫落場

勇士主場但支哨仲係速龍到

龍今場都輸就玩完了

係

COOK都好撚無辜
食左一野仲比人吹

今場d雞點？扮緊工間歇性咁睇睇唔清

仲有咩人可以調

兩條友撞到飛起晒 以今場黎計 應該點都會吹

Cook 起咗步Lowry 先移位
咁都叫早食到位

自己落場

呢球一定係lowry foul

今場沒Lowry 晨早收左

下半場我表20分

湧殘陣都贏嘅龍投降把啦

鳩完一邊到另一邊

正常點都一定會吹 不過吹邊個真係睇球證心情

如果支哨係龍到都拉唔到廿分就難打

"I guess I had to bail curry out again"

表廢到咁，拿到20分先算啦

傻啦 2邊都亂吹

第3節表弟準備統治球場

其實得cook瞓低左

rap

求表弟帶領

垃圾lil pump

佢唔派膠仲好啦

球證收到柯打知下場KD出番，閪波龍冇得打，強行做多場波呃收視

好過大媽跳舞

反杯的節奏

湧啲防守
龍啲進攻

Lil pump 姑池驚

因為呢個Foul , 前後唔見左6分, 可能係關鍵

又唔好話龍仔黑
兩邊都亂鳩吹

Kerr 3分都好準，以前公牛3分神射

防守又有咩好吹奏

on9 lil pump

gucci 驚

lil pump唔係辱華咩 無俾人封殺？

支哨撚係龍度咩
可愛又吹
Lowry比人夾又吹
Green自己仆街又吹marc
下下吹到foul trouble 點打？

Gucci gang 啲粗口

點解會叫條廢柴lil pump架

係咁菇池驚 有咩好聽

Rap mic 嘴??

lil pump 柒撚到

lil pump 咪嘴 又柒

佢唔識唱？

成場氣氛冇哂 垃圾歌

Mutw粗口呀要

勇士防守比人吹到癲左比足波撚笑玩具真係無講錯nba

自己成名歌唱到咁

又唔係CBA

verse都咪

亂過學界

Hea撚到

電視聽到呢首歌，入黎定下gang先

hea 到 帶唔到氣氛

Viutv 無廣告播？ 特燈播菇池gang

唱乜撚

lil pump正宗無料扮四條

其實真係唔算黑
因為兩邊真係9撚到冇朋友

其實rapper唱live都會開埋底聲

有把口就講乜都俾人話玉華㗎啦

勇士真係絕境仲要冇KT

唔播呢D咪籃球字典

Lil pump條on9垃圾
請e40 or g eazy la on99

Rap mic嘴 不如收山啦

屌你老母Gucci gang

D live 好屎

請米奇老味去算啦屌

如果今場龍都贏唔到
下場有番kt kd 可以898

24second

Auto tune trap 真係好撚垃圾

今場贏到我都覺得會2比4

搵oneal出黎跳舞好過啦

勇今場贏到,curry可以有FMVP了

之後咪補返幾球雞
互相kick 都吹俾湧啦

NBA真係好on9, 場場睇球証表演
好難相信喺美國主流運動之一

G eazy

籃球字典真係煩到仆街

Klay出唔到就4-1啦仲2-4

炆d curry下半場出足24分鐘都唔夠贏

唱豪宅東應該幾大回響

0奶瑤老態橫秋

不過我又覺得無得咁講
不如話手感仲未夠勁，三分唔夠準，頭兩節啲in and out炒粉入左都仲有得傾
有時啲野無得賴，唯有接受

寧願佢播廣告聽到識背

條友唱到我要熄聲

仲主湧主

I mean it

SkII 技窮啦

龍城大藥房

Nba唱死窮撚

呢個命中率真係係佢先會俾人話唔夠準

佢仲要係勇迷

如果勇今年都是贏 仲有無人反

無俾人插入係易老啲

慣了

咁都唔夠準 curry 就是罪

Start fvv追死手感

一開頭仲以為係邊個師奶黎

Agger fg 57% 3p 4-8
太唔準啦
直頭係廢

對手太弱

又係呢D無聊foul, 表弟幾時先識長大

廢cur真係冇講錯

三分8中4 wor

廢鳩今場真係好撚廢

全中先叫準

其實廢鳩呢個series真心廢

廢鳩啲籃底finish真係笑話

成隊得佢一個識入，主場優勢近乎零
佢要10/13先有辦法有少少機會打得贏

人地睇開highlight球球入

表弟真係廢到

表妹唔撚店wo

又拉開到12分差

西琴甩波

精神面貌

換走表弟. 唔該

勇士單節35分完場

收皮啦死廢柴

Trash bros

Nice d 今次逼死

Green真心好撚勁

Green 防守真心勁

岩岩講完廢就一個Good D

西波龍

3節湧上力

Curry真係歷史最強底薪

廢鳩呢下突然夾埋去個下, 又快又準

表弟咁都miss 痴線

真

真係trash

iggy

二姑

FMVP

廢cur po 代表作

Ai著左火

佢依家好似最高薪

Woo~嗚 鳴

又係表弟, 5分變10分

Fmvp 發力了

其實有冇人屌過位評述員唔中立太偏幫勇士

勇 內線最搏命衝搶籃板 個個都傷左報銷

表弟 完全唔係佢個皮

換mckinnie啦

真FMVP

7分呢個位拉唔開又追唔近

認錯未

上船

終於炒ft

佢唔係做開dirty work

表弟究竟要炒幾多球layup

勇士成日輸EASY BASKET之後比人打TRANSITION

成隊第一球炒

華哥： 愛回家fans

驊哥又愛回家

二姑勁撚到

表弟又柒

表弟真係

上哂力都追唔撚到分差 D防守真係
唉屌你老母

打鐵大戰

速龍真係...

手感難度高先識入

手感

空哂就唔入
2個人夾就入

wide open唔識入

已經32分

支持手感fmvp+三連霸

呢場贏到curry就fmvp

243一齊封你就走去入

curry加油呀

curry仲唔係fmvp!?

Jr smith

手感好攰

今場輸仲點

輸波點會有fmvp

手感 感動世人

5成 3pt?

個評術員係咪想講空哂都唔入就食得屎

痴線，有人撲先肯入

湧個陣咁殘都仲咬得緊
真係好嘢

表弟太慢，回唔到防

老表返屋企啦

贏到先講

點會係佢
下場又冇kdkt
速龍都贏左冠軍啦

手感仔感動世人

curry痴鳩左線
wide open唔入
包夾高難度3分就入

講真Cousins回防搞到下下4守5都唔係路

表弟兩個easy two都炒

09年draft個兩位MVP都係咁

咁既態 下年都係底薪續勇

潮人有一個

jerry west

好撚難打呀師傅

你有冇睇佢防守表現？
係你個腦係咪籃球只有得分？

大殘陣都係落後10分以內，加油吖

好憎人射完三分係咪都仆

龍守得真係好廢
成場

兩邊互射3分

恆生條女幾正

On9過3關

呢D閪佬係唔係空晒唔識入波
越準嘅人係越中意挑戰難度

攻又唔得守又唔撚得

勇士防守體系都要俾你講成咁

入4x分ppg 點唔攞fmvp

curry hot hand都未必反cap到

蘿莉有三分龍好似多數都贏

但係進攻真係好廢
好多籃底都炒哂

表弟會戰勝歸來

佢睇box score咋

係 殘到得返3星+1狀元

西波龍幫手姐

其實佢打得咁少 個態一定上唔切番黎
我估大家都唔期望佢做到啲咩架啦

你望下邊幾個守佢先

呢場就算輸小小都可以打出士氣，下場kt 番黎，加埋kd可能都歸隊，2:4啦

curry有三分xxxxxxxx

死心未

嘩, 不能錯過的意見, 好彩有人應佢, 唔係我都miss左

龍比心機

龍green 有手感都唔出 護士

贏撚到今場先講下場啦

勇士還債比Leonard 傷晒啲主力
但係龍都拉唔開

貧攻成咁有乜用

咁既人工同重傷 收晒貨啦

一d信念都冇 點做大事

佢啲半場組織幾有用

Ingram

某會員話龍對位都贏晒人地5星喎
依家剩3星

佢剩係壓番住Gasol已經夠

夾硬講到bogut好屈咁

未到完場都講唔出邊個嬴到

但係佢打成咁 佢下年份約都好唔樂觀

Marc 企係籃底舉直隻手 表弟都入唔到
佢undersized 得咁勁要 仲難

都話kd唔會出

得手感仔雙位數得分

表弟 打好少少 手感唔洗咁辛苦啦屌

當年lbj+jr都係咁打
呢場睇 urry同green

成日話勇士體系體系

curry 咪係進攻體系囉
廢鳩就係防守體系

無廢鳩就打唔到個體系啦

FVV

表弟炒啲波好傷 炒完回唔切防 又比人入

Curry咁打法都有五成都幾痴線下

32
8
7
5
4

痴線j咖哩j到湧變01 76ers

係自己簽完kd唔要後備
而家要賴殘陣

終於run到signature play

10年前ai 表第 波格真係堅u

中產簽多一年

Fmvp green

on9個過三關game

The Golden State Warriors apparently only expect Klay Thompson’s absence from the NBA Finals to last one game.
Thompson suffered a right hamstring strain in Game 2 of the Finals on Sunday and missed the end of the game with the injury. He was termed a game-time decision for Game 3 of the series on Wednesday, and the Warriors only announced he would miss the game around a half hour prior to game time.
During her report before the start of Game 3, ESPN reporter Doris Burke shared that Warriors head coach Steve Kerr told them Thompson is “likely to play in Game 4.”
The Warriors were thinking long term with their handling of Thompson. They did not want to rush him back to action and see him hurt his hamstring even more, potentially rendering him unavailable for the remainder of the series. Instead, they figured they would go in Game 3 without him so that he would be closer to full strength for Game 4 and the remaining games of the series.
Golden State won on Sunday to even the series at 1-1.

01 76都唔係啲人講到咁廢啦
但依家勇勁啲

yes~~~~~三分

驊哥:wooh~wooh(走音)~

可愛呢球慢到樹懶咁都FAKE到

Kawhi 3 fouls

揾緊可愛守手感

又甩呢d lob

都大機會
冇咩隊有興趣又會搏

當年kobe同oneal點撚樣打

又係7分

Bogut part time 拎戒指夢碎
手感仔第4節 唔夠力 攰

慘叫得咁大聲

廢9第一球籃底

睇黎curry要60分但輸波

戰神都冇用

bogut>>>>>>>>表弟

本身都有啦

呢場球證睇叫聲黎吹

講到表弟38歲咁
表弟只係一年前都仲係第一中鋒

唔係76人廢 而係湖人太勁

Fvv

屌你咁都入

戰神vanvleet

追極都追唔撚到

勇士開始迷撚左打CURRY一個

Kawhi

三分波真係好悶

FVV做咩守到jazz對harden咁

可愛有D問題, 腳步好慢

龍今日3分好準

勇今場贏哂士氣啦，收隊啦

FVV rainbow

龍打到咁西，輸硬

比咖哩屌打

佢不嬲都係咁

今場贏
之後幾場輸

其他人都有射 射到無晒信心咁解

有隻鞋

可愛真係成個mj咁

如果Nike/adidas簽kawhi我實買佢啲鞋
Newbalance就不了

呢球好波

屌你marc肯bboxout bogut未
我見到三球係咁至少

落後 又多傷兵 都要燈

道氣比人壓住左

點會 下場又係打呢個陣 勇士輸左啦

一隊有兩個mj

成日覺得根本佢日日都睇MJ D片學打波.
當然MJ癲仲多

屌你Viutv冇廣告

都係突破唔到 7分 依個關口

kawhi 無乜點出力咁但又已經20分

有d掙扎- -

追到7分，又比人射番球3分

可愛守curry harden都麻麻地 但係danny green守依兩件又好唔錯

KOBE唔斷根本可能仲打緊

好煩啊
知喇

又講返上兩個POST 既野

好多斷Achilles都搵唔番狀態

可愛都起Q

差好遠wo

23+24

- -..

不知幾型

啲人丁開米佬

新聞訪問過成細個隊友話佢真係日日睇mj

259 今季其實係咪唔會出返

佢地除左正選5星 後備都想有5星

勇其他球員唔起Q 真係好難追

可愛速度唔夠好難守

佢final 表現唔算好啦下話

要不是手感
場波已經垃圾時間

我成日覺得佢唔只傷小腿咁簡單, 不過NBA應該無得做假既

唔會出

curry媽 好正

一早好番啦 睇定啲出黎拎fmvp

2個波都唔夠佢地打

Nike,adidas奶共 NB好似冇奶 所以NB好D

等睇G4

MILF?

反cup既節奏

bogut真係仲勁過表弟囉

直情係佢水準以下啦

?????

viutv？

做乜鳩
911呀?

viu

Viu做乜撚

kobe唔傷應該破到天勾既紀錄

viutv

Danny Green

做乜鳩

難d

屎綠cls

咩事冇啦啦遊船河

好似打打下飛機，老母突然沖入嚟

勇

.....

黑到

士氣波

Final三分王

屎綠好耐冇見

好撚準喎佢今日

綠

wow viutv dllm

???

攬到咁都無FOUL

green!!!!!

拉開 Kung

cls green

屎綠

綠仔勁到

curry 體力

點打

微波爐係咩意思？

冇得追了

屎綠final先入波

聖堂射手

Greeeeeen

冇啦輸過25分應該

勇輸lu

green準到

Danny green真係要打決賽先識入波

痴撚咗線
聖殿射手歸位

今場唔算黑啦

係尻姐

屎綠射術運用只限FINALS

熄得

好快hot

今場係唔係證明無可能單核

屎綠咁勁

叮一叮就有火

收得廢cur 了

勇迷終極開燈

NBA Finals 2019: Warriors hope Kevin Durant does enough in practice to make Game 4 return against Raptors

下場又係呢個陣收得皮

JAMES 15年,18年都證明左

完la

一睇就知呢位CHING 無玩2K

我龍

其實curry體力係咪真係負擔到
你當佢真係lbj生化人咩

屎綠3分7中5, 抵輸啦

仲想點

你問佢隻手指頂唔頂到仲好

收嗲啦 湧喺到燈燈燈

公道啲
人地36分

唔得咪輸囉

又唔夾可愛

幾時輸阿

下場係唔係有番kd

杜狗幾時出得

如果17 18 JAMES對呢D殘陣 應該拎多個冠啦

場場都話佢出㗎啦

刺迷

勇狗收皮之日

黑哨龍

想念kd

勇士想整傷埋curry
無星奪冠

你老母36分都唔滿意

反勇聯合軍喎

好似一路都話game 4架喎

簽返bogut真係good sign

反湧都覺得curry算係咁啦

都話今季唔會出到

屌你老母
盲反都睇下數據啦仆街
成隊波得curry一個carry住攻勢咋

Curry 生命籃球

可愛個膊頭舊骨好明顯

danny green真係傻撚左

黑你老母

對住勇狗48分鐘黑哨都冇問題

痴撚線 Danny green

Green食左咩藥

去驗尿啦 屎綠

要60分

痴撚線
hot hand

速龍醒左 搵個射手（Lowry,green)企格離 一夾就出波

cls

其他好似唔撚識入咁

痴撚線

45%都唔算三分雨

不過係抵輸既

D尿一定係紫色

Green都6球3分
抵輸啦

球迷奇遇記

WTFＦＦＦＦＦＦ

屎哥

真正嘅總決賽三分王

咁都入無計啦

勇無人敢射

有幾個攻企係到睇CURRY自己打咁

屎綠, 8中6

咪理佢啦
龍迷表示 好耐無見過咖哩仔咁有主宰力 好撚勁

KI

屎綠癡撚左線

6/8
18分
全三分

一個D.green就夠抵銷晒curry d 3分

cls Danny green

屎綠痴撚線

留綠色尿

速龍場場都有人顯靈

Jordan bell

Bell仲玩

速龍下季真係要留住佢 3球3分

驊哥走夠音未

Bell咁都接唔到個波

我curry輕鬆40

諗起有人死刷爛刷都刷唔到上50

留左一年quota 射爆你

總決賽球王

廁迷表示好懷念

第1節已經話放Green 3分係做乜9

另外個綠死撚左

邊個

我關撚左聲

唔通真係天命所歸

好似下下都一定要靠佢射3分先得咁
明明就唔洗

天助西波龍

GREEN只係打返佢FINALS應有水平

勇入一球三分 龍又入返一球 抵消

Lin狗出場未

佢其實係想接定係扮個框比佢入

Green 食咗藥？

OAKLAND — The door is open for Kevin Durant to return to action for the Warriors in Game 4 of the NBA Finals on Friday.
Coach Steve Kerr said Durant had encouraging workouts Tuesday and Wednesday and will practice again Thursday before a decision is made.

广告

“He had a really good workout (Tuesday), ramped it up, and it went well. He had another one today, it went well,” Kerr said. “So we would like to increase it (Thursday), meaning get other people involved. He hasn’t played any three-on-three, five-on-five.

“We probably won’t practice, practice as a team (Thursday). It will be a film session and a walkthrough. So if possible, we’ll get him together with some of our young guys, maybe a few of our coaches and try to get him out on the floor. That would be the next step.”

等我哋龍友教識你D一人球隊咩叫點點開花啦

係就30喇

13分...

Jamal Murray?

你死啦

咁可以點攻呀 你指教下

Fmvp Danny Green

笑料

屎綠準還準，但都係得益於勇外線出現缺口姐

curry今年都拎唔到fmvp
下年湧自爆就等退休

事實你唔係籃底空籃你都好難期望其他人一定中

心都嗡鳩晒

好煩啊

Green

基本上都係CURRY入一球, 龍又入返球

屌你老母 屎綠

屌埋可愛

你講撚哂啦

屌佢老味勇士輸緊13分都好似仲有價講咁

睇green笑得幾開心

lin 入幾多分

下場唔該威多場

d錢擺哂去星度
板凳唔夠深
一傷就仆街 仲要傷兩件
未計looney

當年贏殘陣騎嗰陣係咪有勇迷話傷病是比賽的一部份

差13分姐 講真唔係話太擔心

40分curry屌你入埋kt果份

上面copy 完news 未呀屌

狂轟0分

15 17都係

Nurse真係有運到
Lowry Green Fvv成個playoff場場西波咁滯
但偏偏呢啲位三個都擲到6

5球3分

知啦知啦 curry 係兩個人夾住中間都搵到缺口添呀

手感仔燃燒生命

COOK明明都有單打嘅能力又死傳唔打
係今場先有兩場睇下

同一篇英文野睇左4-5次

copy news都唔撚比?有病

是咪會睇到Curry comeback

見Curry打到咁真係好撚慘 想搵個幫下手都難

Danny green hot hand到

Po多過lbj

證明你好多場無睇

腳軟呀

球証黑撚到

廢鳩真心廢

速龍全隊三分45%點打

年年都有講

又話勇打team play 笑料

40
10
9
7
6

起手全部3分

打左啦
唔入咋嘛

同一段po 咁多次做乜撚

屌你老母D防守真係可唔可以好少少....
比人45% 3分入左14球.....

諗起james以前都慘左好多年,CURRY都要習慣下冇人幫手

Curry都Hot，龍咁西實反Cup

綠CURRY未?

上年打箭唔知game 3/4 最尾嗰球

要無私

佢拎底薪仲想佢點

岩先果球證明佢hot到鳩射都應該入

等下場kt kd復出大炒佢老母

表弟訓醒既話仲有價講

終於明吾王個種感覺

第一場有SIAKAM
第3場有GREEN
龍仔好運到

應該唔會

可愛d 3分真係弱d

今年都唔同情況 傷左2粒星WO
你係咪on9?

輸呢場唔係問題
問題係冇人用
傷晒2個下場又用呢d人
笑死
仲有個中鋒又收埋皮
點會贏到

你老母個個都諗住痴佢就有冠咁
打撚到求求其其咁

痴撚線 完全唔洗抖

成個nba邊個幫手多過佢呀 爽左5年仲想點

勝堂射手

逆境又唔見佢射到呢啲波

完全睇到klay同kd防守端既影響力

頂住速龍

輪流爆 點估

勇還番隻腳比Kawhi先喇

仲有老表同廢鳩都係all star

15騎唔係冇左2粒?

James邊年冇幫手？佢出名抱團喎

X-factor cook

可以踢表弟出巨頭未

其實cook今個series幾好

佢仲未明有個豬隊友係關鍵時刻拎波唔射個種感覺

15年我皇係帶住James Jones JR TT 老母華 俄佬 Iman打

覺唔覺curry比人高估左
帶左一個fmvp
加2all star都打唔贏西波龍

😂?

你當榮叔同love死？

禾湧要然了

今場唔會醒架喇

LM 睇 勇反cap

the block 2019

Cook幾準
應該去多d

Curry冇力跑

Zaza zip腳黑走馬刺 可愛因爲咁傷左2年你唔講

似goaltend

kt 2隊 kd防守中上啦 手長位置感好

03-07騎

邊個啱啱吹奏COOK

呢球仲上籃真係自殺

Cook心諗：我屌

曲 咁就晒左4分

danny green

燈到呢
連bloxk兩球

求cook心理陰影

買飯

Ibaka呢球多左

CURRY

Danny green真係要捉去驗尿

勇士就算今年傷唒15個人都唔關占狗事啦

手感有罰

就杯了

cook輸經驗

仲有價講喎

siakam

垃圾

勇要輸了

有咩好陰影 比人block就唔撚上?

勇贏又話打team play 輸就話打死咖哩仔

其實我講緊curry

又黎呢啲三罰

cook都有上連登
見人讚自己黎show返兩手 點知就出事

底薪收晒貨係d人吹到佢都係巨頭
重傷過

50分豬波

笑撚死 辣殺龍唔係以為禾湧殘陣就會輸啊?

7分差
速龍都要小心D

利

龍班友上腦Mode

都未試過少個七分幾耐

正常都唔會咁打啦，攞去cook 去左去

咁都叫無人用

賤種勇仲有運
15年 場場對面至少傷一個主力
17年 zip腳打傷對手
18年 黑哨整走火箭 finals插眼整傷lbj

curry下季有冇想轉會多倫多

無懼開燈，直取金洲

Bell出嚟完全冇用

三罰...

以波論波姐 我唔係咩占狗 不過條友贏講到15年猗唔係一樣情況覺得好on9姐

算係咁啦屌

唔好講吾皇啦
勇狗話冇po唔准招魂

其實15 16都係成隊波慢慢打起
係kd入左黎先叫有個神級幫手
未拎冠邊個會話kt green係all star

屌你表弟+bell倒水

表弟

表弟就住就住跳唔起

炒左果D有罰球包底

勇d球迷

表弟今日廢到

表弟去含撚啦

當年係刺做3D個陣好穩陣

Cousin 廢到

ibaka終於肯做啲野

表妹其實好番未 好似無曬力咁

二姑唔夠clutch射唔出

表弟係星??

屌你表妹

表弟個款唔想贏咁

Ibaka上力

個款勁頹

表弟下季底薪留勇啦 無人要架啦

18年點都係jr精神失常

第一日咩

刺點同
所有球員都分晒工
KAWHI做少好多野
體力都多D

完架喇, 傷咁多次

射唔出先係正路

Cousin無力咁

帶住傷出姐

有心冇力 應該可以退休

一直都回左塘重傷過仲有人話佢星

屌bell專心搶板，剩係睇波唔咩位

還債啊 禾湧傷貢多人 唔幫手整傷返人地一兩個根本唔公平

老表

正常黎講係嘅

不過今場就佗衰家

呢個time out

表弟再唔減磅好快會係NBA生存唔到

表弟=負數

curry 做Jerry west未

表妹尋晚屌完閪黎？

18年冇JR都4-1
無乜分別

表弟可以坐返低出BOGUT算

如果係mvp個二年既curry 真係可以單核 贏一兩場 個d無解三分 真係冇得練

要臨尾一分鐘先識射

老表真係睇到都覺辛苦

放返表弟入底搶吓板啦，bell唔掂啵

勇：懷念zaza

季初嘅5星戰隊
而家得返curry一個carry成隊

4分

表弟咁樣都比人計星
唔怪得當年騎士TT都係星

見到jordan bell咁廢笑左出聲

收埋Cousins同Bell啦
兩個廢到

個server on9喎
send唔出 一send send兩次

又肥又慢？

Jordon Bell真係差咁啲專注力 咁都俾人搶到個攻板

仲未可以同我皇比
我皇冇人幫手都算
仲要俾自己人筒多刀

你最撚叻 比你睇撚穿哂勇撚諗咩啦

出Bogut起碼有板先

Tt有無入過all star
防守一隊呀

佢個傷唔減下磅遲早再出事

表弟變左負累

14-15個季Klay已經入左All star

啱啊，起碼Bogut 可以專心做返苦力野唔搞咁多無謂柒野

擇定啲名
表弟下季收你地皮

TT起碼識搶板，有一期場場十幾個板

傷病的確係比賽一部分，贏輸都好，成隊波表現睇到真係感動，Curry

19年咪又係有插眼

18年game jr令占士個樣由希望變左絕望

Jr真係經典

又有呢D ON9仔

傷完出黎未打起唔計
季中係咁拎20+個時又使唔使計?

咁consins大傷完咪變到tt level

唔會生存唔到既 無以前咁有星級姐 不過似傷未好

Lonney收咗皮啊

籃低拎分,bogut都好過表弟, 都唔知表弟今場搞乜

739 嗰年佢係醒神既，直頭盡顯身價

當年TT都好過而家表弟 根本今場湧個陣仲衰撚過15年騎，啲人仲話今場仲有三星一狀元

表弟喺湧打唔起就唔叫星

抵啦垃圾勇迷
第一年冇Love 傷Irving
係度串柒柒
唔撚洗還呀

18無KD JAMES咪夠打囉

睇到落淚了

勇士又真係搞笑左d kdkt 2個10場內傷晒
係少見

上場打左一節好波，今日現形

2015勇迷 ： 傷病.........

呢啲mindset痴晒線

JR都係星

憎

一陣反cup我開po笑鳩你

雖然唔鐘意勇 但curry呢場打到咁
都要憎？
真心好好睇喎

下季先啦

bell冇撚腦

呢刻連TT都無

收埋bell未呀

Court side 啲女真係條條都正到仆街

廢鳩....

其實輸有咩所謂
係班勇迷成日覺今是而昨非

廢鳩d 醫院波

還你老母 勇士整傷佢吔

又鞭cook

15騎連James Jones都可以有30+mins打
你同我講好過勇

Bell真係笑話

用jerebko仲慘烈喎

追Mon今場廢到震

出Bogut啦
再唔係打小球

所以話我勇真係唔配有表弟
成班垃圾淨係識共富貴

勇迷中回力標，不過我仍會尊重curry

廢鳩 三雙

mvp

點撚解要出jorden bell呀屌你steve kerr

廢鳩自己上好過傳醫院波啦

mvp

贏波就五星戰隊
輸波就賴廢哂武功唔計

湧d進攻冇curry參與真係唔洗睇
一王4守陣

佢球球都係要loop

想睇傳奇一刻 curry化身tmac反cup

cook以為自己curry

cook開始上腦

常規賽Lowry is back!

要還 還完要斷腳 斷完腳要死全家 呢幾日睇得最多就係呢3句

自己上就炒撚晒啦

係嘰話就神

想睇佢斷腳

15 tt < 19 green
湧仲有後備
但騎乜都無
屌老母華都半殘

19龍都無15湧咁強
15騎偷到兩場真係極限

time to反cup

Lowurry

講真岩岩復出仲想點
佢唔出得bogut+bell

今日curry都打得好好啦

curry打左幾多分鐘

on lun 9 ft line floater

想睇你老母俾人屌

lowry 33333333

Ibaka

當初係咁笑鳩沾賴殘陣，依家

成隊勇入晒廠未

Dnlm cls
利申 刺迷淨係想zaza斷

收埋curry啦

搞掂收工，睇下G4 Klay同KD出唔出到

火箭舊將蘿莉

收隊算啦
打死手感仔咩

LBJ又真係好撚勁既

屌以為curry傷

想睇curry 反cup😭

Lin可以熱到身

成班勇士打到跌晒落地下

講還債邊使講咁遠
而家勇根本就係成隊還返俾kawhi咋嘛

Agger
curry klay 我反唔落 仲要咒斷腳

2019年仲有咁多網友用56k睇波？

Kawhi上場,再見了勇士隊

再操落去 遲早既事

and1

LBJ留多年咪好囉

Curry終於感受到上年吾皇心情

Lowry!!!!

見到湧輸就係爽